[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/192262226", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61924036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61924036/answer/192601074", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61173450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61173450/answer/185749006", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u94f6\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61924036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61924036/answer/192565751", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61824893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61824893/answer/192421427", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7MollyChang\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61924036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61924036/answer/192591984", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28793652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28793652/answer/192380618", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/192213494", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192510515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61105715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61105715/answer/192153491", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u770b\u4f3c\u7ecf PS \u5904\u7406\uff0c\u5b9e\u5219\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192111756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21162986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21162986/answer/99413606", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0e\u8c46\u74e3\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192326046", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192077106", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20594866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20594866/answer/191917117", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51688016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51688016/answer/192738189", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u82b1\u4e0d\u5b8c\u7684\u94b1\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40252388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40252388/answer/192002163", "content": "\n\u8881\u4e16\u51ef\u608d\u7136\u5f00\u5012\u8f66\u590d\u8f9f\u5c01\u5efa\u541b\u4e3b\u8d35\u65cf\u4e16\u88ad\u5236\u5ea6\u548c\u5c01\u5efa\u611a\u5fe0\u611a\u5b5d\u601d\u60f3\u3002\u4ed6\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u5931\u8d25\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/192369893", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61105715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61105715/answer/191816788", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u770b\u4f3c\u7ecf PS \u5904\u7406\uff0c\u5b9e\u5219\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61913542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61913542/answer/192509404", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u8bf7\u4f60\u8bb0\u4f4f\u8fd9\u662f\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/192261569", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52537117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52537117/answer/191114868", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u65e0\u5984\u4e4b\u707e\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61900169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61900169/answer/192405989", "content": "\n\u767d\u4ee4\u6d77\u5ce1\u51b0\u5c01\u671f\u80fd\u5f00\u8f66\u8fc7\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61923924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61923924/answer/192559034", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 7 \u6708 2 \u65e5\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61834924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61834924/answer/192407705", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u4e0d\u9075\u5b88\u7ea6\u5b9a\uff0c\u4e0d\u987e\u6211\u53cd\u5bf9\u548c\u6211\u53d1\u751f\u4e86\u5173\u7cfb\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/192428185", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/192770218", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u771f\u76f8\u8ba9\u4f60\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920538/answer/192515097", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u62d2\u7edd\u4e2d\u56fd\u7684\u64a4\u519b\u8981\u6c42\uff0c\u53eb\u56a3\u5df2\u975e 62 \u5e74\u7684\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61224877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61224877/answer/189065004", "content": "\n\u8bf4\u4e86\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u4e4b\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u670b\u53cb\u62c9\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61909629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61909629/answer/192448215", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5370\u9632\u957f\u62d2\u7edd\u64a4\u519b\uff0c\u5e76\u56de\u5e94\u4e2d\u65b9\u8b66\u544a\uff1a2017\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\u5df2\u548c1962\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\u4e0d\u4e00\u6837\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30595719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30595719/answer/192191065", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u672a\u6765\u6301\u4e50\u89c2\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61823039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61823039/answer/192162972", "content": "\n\u5973\u53cb\u4e0d\u542c\u529d\u8bf4\u6267\u610f\u627e\u7537\u79c1\u6559\uff0c\u9009\u62e9\u5206\u624b\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61899176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61899176/answer/192456603", "content": "\n\u7ffb\u770b\u8001\u516c\u7684\u804a\u5929\u8bb0\u5f555\u670820\u65e5\u90a3\u5929\u627e\u4eba\u53bb\u5f00\u60c5\u4fa3\u9152\u5e97\u4e86\uff0c\u6211\u6000\u5b55\u4e2d\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499648/answer/191754300", "content": "\n\u822a\u5929\u9662\u6240\u4f1a\u5728 2017 \u5e74\u4e2d\u8fce\u6765\u5927\u9762\u79ef\u7684\u79bb\u804c\u6f6e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896722/answer/192366835", "content": "\n\u9047\u5230\u6b3a\u9a97\u611f\u60c5\u8eab\u4f53\u548c\u91d1\u94b1\u5e76\u4e14\u6709\u4e25\u91cd\u66b4\u529b\u503e\u5411\u7684\u4e0a\u6d77\u4ea4\u5927\u7535\u9662\u535a\u58eb\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/192115464", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921587/answer/192724798", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u626c\u5dde\u526f\u5e02\u957f\u5192\u96e8\u524d\u5f80\u533b\u9662\u770b\u671b21\u5c81\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6\u4ea7\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421496/answer/189711169", "content": "\n\u7537\u751f\u5341\u516d\u5c81\u8981\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/191839905", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192070600", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/192791216", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921587/answer/192744945", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u626c\u5dde\u526f\u5e02\u957f\u5192\u96e8\u524d\u5f80\u533b\u9662\u770b\u671b21\u5c81\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6\u4ea7\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61909629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61909629/answer/192470066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5370\u9632\u957f\u62d2\u7edd\u64a4\u519b\uff0c\u5e76\u56de\u5e94\u4e2d\u65b9\u8b66\u544a\uff1a2017\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\u5df2\u548c1962\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\u4e0d\u4e00\u6837\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20594866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20594866/answer/192543217", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61872808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61872808/answer/192667997", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u672c\u8eab\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61556420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61556420/answer/191778286", "content": "\n\u4f60\u56e0\u8bed\u8a00\u4e0d\u901a\u800c\u70b9\u8fc7\u6700\u9ed1\u6697\u7684\u4e00\u9053\u6599\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/191982410", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/192202184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/191341306", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/191755235", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61748460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61748460/answer/191513570", "content": "\n\u5165\u620f\u592a\u6df1\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/191712320", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192173038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/192077674", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61793307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61793307/answer/192338184", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u5927\u5b66\u9738\u62ff\u5230\u7f8e\u56fd\u4e03\u6240\u9876\u5c16\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61904440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61904440/answer/192487650", "content": "\n\u5317\u4eac\u6797\u4e1a\u5927\u5b66300\u5929\u4e0d\u4e0a\u8bfe\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u62ff\u5230\u5168\u73ed\u7b2c\u4e94\uff0c86\u7684\u5b66\u5206\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/191925012", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192210769", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61924036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61924036/answer/192542813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61831341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61831341/answer/191949412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u6539\u7f16\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/191842243", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19912025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19912025/answer/45715210", "content": "\n\u4e94\u4e2a\u56da\u72af\u5148\u540e\u4ece100\u9897\u7eff\u8c46\u4e2d\u6293\u7eff\u8c46\u3002\u6293\u5f97\u6700\u591a\u548c\u6700\u5c11\u7684\u4eba\u5c06\u88ab\u5904\u6b7b\uff0c\u4e0d\u80fd\u4ea4\u6d41\uff0c\u53ef\u4ee5\u6478\u51fa\u5269\u4e0b\u7eff\u8c46\u7684\u6570\u91cf\uff0c\u8c01\u7684\u5b58\u6d3b\u51e0\u7387\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61022374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61022374/answer/192120516", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 9 \u65e5\u5317\u5927\u8d74\u7f8e\u4ea4\u6d41\u7855\u58eb\u7ae0\u83b9\u9896\u5973\u58eb\u5931\u8e2a\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40347786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40347786/answer/192061961", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u52c7\u58eb\u753b\u50cf\u591a\u662f\u300c\u8180\u5927\u8170\u5706\u300d\u800c\u4e0d\u662f\u6709\u516b\u5757\u8179\u808c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/192299072", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921587/answer/192713594", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u626c\u5dde\u526f\u5e02\u957f\u5192\u96e8\u524d\u5f80\u533b\u9662\u770b\u671b21\u5c81\u6d25\u5df4\u5e03\u97e6\u4ea7\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/191707358", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50307972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50307972/answer/192450488", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u4f1a\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e00\u8138\u61f5\u903c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61112615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61112615/answer/192337782", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u626c\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61797884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61797884/answer/191837246", "content": "\n\u5728\u6ca1\u6709\u6469\u64e6\u3001\u8fb9\u754c\u5b8c\u5168\u5f39\u6027\u78b0\u649e\u7684\u53f0\u7403\u684c\u4e0a\uff0c\u671d\u4efb\u610f\u65b9\u5411\u51fb\u6253\u4e00\u4e2a\u7403\uff0c\u7ecf\u8fc7\u65e0\u6570\u6b21\u53cd\u5f39\u540e\u662f\u5426\u5fc5\u7136\u80fd\u591f\u843d\u5165\u7403\u6d1e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/191630167", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/191695726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61913542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61913542/answer/192667469", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u8bf7\u4f60\u8bb0\u4f4f\u8fd9\u662f\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36741123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36741123/answer/192391325", "content": "\n\u517b\u7f05\u56e0\u732b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50634195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50634195/answer/192582271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u6216\u79d1\u6280\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137484/answer/192251071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u53d1\u5165\u9b42\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u8b66\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/192019226", "content": "\n\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\uff0c\u5916\u884c\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/192087964", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61760987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61760987/answer/192311356", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u56f0\u96be\u627e\u8b66\u5bdf\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61909629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61909629/answer/192497617", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5370\u9632\u957f\u62d2\u7edd\u64a4\u519b\uff0c\u5e76\u56de\u5e94\u4e2d\u65b9\u8b66\u544a\uff1a2017\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\u5df2\u548c1962\u5e74\u7684\u5370\u5ea6\u4e0d\u4e00\u6837\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61173450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61173450/answer/192295922", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u94f6\u6cb3\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406447/answer/191727530", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61900169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61900169/answer/192423964", "content": "\n\u767d\u4ee4\u6d77\u5ce1\u51b0\u5c01\u671f\u80fd\u5f00\u8f66\u8fc7\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36965606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36965606/answer/192516163", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e00\u4e2a\u80be\u8db3\u591f\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4f1a\u8fdb\u5316\u51fa\u4e24\u4e2a\u80be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920538/answer/192540336", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u62d2\u7edd\u4e2d\u56fd\u7684\u64a4\u519b\u8981\u6c42\uff0c\u53eb\u56a3\u5df2\u975e 62 \u5e74\u7684\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61112615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61112615/answer/192620976", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u626c\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34897918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34897918/answer/192395766", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5e7f\u7535\u5bf9\u540c\u6027\u604b\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61924036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61924036/answer/192730828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49381583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49381583/answer/192178630", "content": "\n\u963f\u59d0\u9f13\u3001\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u548c\u4eba\u9aa8\u7b1b\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37299532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37299532/answer/192397002", "content": "\n\u4e11\u7684\u7537\u751f\u662f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61863986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61863986/answer/192305962", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 FBI \u6293\u83b7\u6d89\u5acc\u7ed1\u67b6\u4e2d\u56fd\u5973\u5b66\u751f\u5acc\u72af\uff0c\u7f8e\u56fd\u6267\u6cd5\u90e8\u95e8\u8ba4\u4e3a\u7ae0\u83b9\u9896\u5df2\u7ecf\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190789358", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff08\u98ce\u6c14\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24450898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24450898/answer/192672162", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u732b\u529b\u7684\u6210\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61499648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61499648/answer/188511024", "content": "\n\u822a\u5929\u9662\u6240\u4f1a\u5728 2017 \u5e74\u4e2d\u8fce\u6765\u5927\u9762\u79ef\u7684\u79bb\u804c\u6f6e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796412/answer/191865283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8529\u53f7\u5929\u6d25\u4e09\u4e2d\u5fc3\u533b\u9662\u53d1\u751f\u7684\u6545\u610f\u6740\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19728488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19728488/answer/192116550", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u798f\u5229\u5f69\u7968\u662f\u7b80\u5355\u7684\u6982\u7387\u95ee\u9898\uff0c\u8fd8\u662f\u771f\u6709\u6697\u7bb1\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/192070950", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35204851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35204851/answer/192286691", "content": "\n\u4f60\u8ba8\u538c\u6216\u8005\u53cd\u5bf9\u540c\u6027\u604b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61923924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61923924/answer/192540608", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 7 \u6708 2 \u65e5\u957f\u5f81\u4e94\u53f7\u9065\u4e8c\u706b\u7bad\u53d1\u5c04\u5931\u5229\uff1f\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61796412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61796412/answer/191705069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8529\u53f7\u5929\u6d25\u4e09\u4e2d\u5fc3\u533b\u9662\u53d1\u751f\u7684\u6545\u610f\u6740\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}]